2300 志雲頻道 有便宜真係唔好貪啊， 尋日K11Musea好危險喎點解新世界要咁做呀？

#K11 #武漢肺炎 #名潮食館

【時事短評】
2300 志雲頻道
有便宜真係唔好貪啊，
尋日K11Musea好危險喎點解新世界要咁做呀？
(2021年3月7日）

志雲頻道 stephenchannel
146K subscribers

有便宜真係唔好貪啊，尋日K11Musea好危險喎
點解新世界要咁做呀？

#K11 Musea #武漢肺炎 #名潮食館